大家點睇韋利安，安安？

掃金章先識佢

反擊性器

今季好勁

True Blue

左路先係佢位置

黑世三

球盲探測器

反安全部唔撚識波 佢地已經收左皮幾年

咁佳佳呢

世三

韋利安就好似一舊苦瓜咁
所有迷安都曾經反過安 但而家全部迷途知返

真想不到當初我們也討厭韋利安
今天竟吃得出那睿智愈來愈記掛

反安晨早已經縮返入佢老母個閪啦

最愛車嘅原來係佢

巴塞連續三年買佢
安都唔去
依家安得返半年約
不停公開講想要兩年約 想留車
垃圾車只肯出一年

聽講巴塞重出緊手
真藍安

勁過世三

講得好！

深藍

安安態度咁正面，唔明點解會反佢

女版安仔

幾正

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

睇巴塞最強教練華維迪係咁追佢就知佢勁